J.Arie 雷深如初嘗性感 寫歌不等於扮清純！

性感條毛?

平板電腦

呢d唔洗貼圖 ok?

屌

想射啲精去佢啲瘡瘡到

寧波人

我覺得唔錯喎

全盛時期嘅美丁可以令無數直男變攣

唱極唔紅嘅七線暗星要靠唱咸濕歌博出位

我比較驚佢啲暗瘡射落我碌野度

不如返去做律師啦

J Arie

一開始無外表 只靠實力真係好一般
而且又唔係有大公司照

強尼

強尼初嘗性感ok？

波邊都冇 學咩人deep v

但係首歌係ok架喎

放學icu…

應貼圖嘅唔貼，唔應貼嘅就有圖

好撚醜樣wor佢 到底果時點出碟 唱歌又唔係特別好

完全冇波A cup比盡